Welnu, laten we heel comfortabel en knus zijn, en praten en lachen helemaal Home En laten we in de eerste plaats horen wat er met jullie allemaal is gebeurd sinds je wegging.
Heb je leuke mannen gezien?
Heb je er een gehad?
Flirten Ik had in de hoop dat een van jullie een man zou hebben voordat je terugkwam.
Jane zal binnenkort een vrij oud meisje zijn, dat verklaar ik.
